大友克洋新作ORBITAL ERA - 1st teaser同埋阿基拉AKIRA TV動畫版製作決定

今天（7月5日）著名日本漫畫家、導演大友克洋，確認經典日本動漫作品阿基拉的TV版動畫正在製作當中

希望亞基拉tv版會跟返漫畫單行本設定，
因為單行本真係同ova好唔同

好撚正

其實漫畫單行本尾嗰3本個劇情係好撚鳩，睇下動畫剪接可唔可以救返個劇情

有冇人有睇過akira漫畫版

好鐘意阿基拉!!

大友克洋原作的劇場版動畫《AKIRA》將會推出全新新動畫，新作為TV動畫，由Sunrise（日昇）擔當製作。 《AKIRA》新動畫不是劇場版動畫的續作，將會以漫畫劇情為基礎展開。同時官方還宣布《AKIRA》原劇場版動畫的4K高清版將於2020年上映，真是令人非常期待。

個頭盔係蘇聯？

連登動物台已死

其實呢邊應該無咩人識,
高登果邊都唔係好多人識呢套啦
不過我覺得2020出又唔錯既, Match返奧運
動畫版個結局麻麻地
同埋果3隻藍精靈,角色 而家班觀眾應該唔受落
以前d動畫可以3級,無咁多限制
而家整tv版既話 都係算啦 唔太睇好